【突發】「我要攬炒」沒有告訴你的六個秘密！

攬炒巴❤
#普通人
#靜靜地贏
#民主回歸戰線 ✅
-------------------------------------------------------------------------
#1
「我要攬炒」嘅團隊目標：
響2019年爭取2016年英國公開嘅報告，眾籌港幣$3,200,000

#1657

我要攬炒: 「團隊正推動英國外政部嘅報告！」
英國政府: 「2016年出咗啦！」

1 JANUARY TO 30 JUNE 2016
THE SIX-MONTHLY REPORT ON HONG KONG

2019年7月及9月，英國政府及國會報告，
分別再次以書面方式確認中國嚴重違反《中英聯合聲明》。
Hong Kong: the Joint Declaration (05 July, 2019)
Hong Kong in 2019 (04 November, 2019)

#1105

「我要攬炒」團隊，主打英國戰線，究竟係傲慢到無視英國政府嘅報告，抑或係到浪費緊香港人所餘無幾嘅時間？

#320萬💰💰💰
#穿梭2016年
#攬炒團隊成功發動時光機❤

-------------------------------------------------------------------------

#2
「我要攬炒」
將籌款箱電子化，向手足眾籌港幣$15,200,000，
「成功爭取」行動升級。

2019年香港嘅夏天，當全球目光、國際記者都聚集香港嘅時候， 8月11日，中國香港公安嘅暴行，已經被世界眾多具代表性嘅(BBC,CNN)媒體廣泛報道，甚至以頭版、LIVE直播香港情況、連Trump都twitter 撰文關心香港。

「敵人當作戰場，你卻當作籌款箱。」
當全世界目光聚焦香港嘅時候， 警暴已經係人所共知嘅事實。

所謂「行動升級」嘅目標，就係SPIN走重點 ：「香港主權問題。」
#民主回歸派一直將主權問題，SPIN去制度內嘅警暴、人權、「非法組織立法會」模糊焦點，即使我地解決以上問題，一日冇主權，一日都會新惡法，斬草不除根，春風吹又生。

我要攬炒= 港版陳秋實：假抗爭，真維穩。
各位必須向國際傳達嘅訊息：只有香港獨立一途，方能實現民主。香港困局根本無法以選票和平解決，因為香港政府冇主權，亦冇治權，任人魚肉。

到今日QR CODE都未整好

關鍵時刻，國難生財，行動升級，模糊主權重點
「靜靜地嬴」到今日到底嬴左Ｄ乜撚野？
#1520萬💰
#成功爭取
#係再度將行動升級

---------------------------------------------

#3
我要攬炒
關鍵時刻，假傳國際旨意，維護支那面子。

中國就係一個比納粹更可怕嘅法西斯國家香港浮屍同新彊「集中營」足以證明，ChiNazi呢個名係實至名歸，必須向國際社會強調：中國就係納粹。
------------------------------------------------------------

叫人唔好嗌#ChiNazi，要嗌反「極權」？

平時小鬧，關鍵時刻大幫忙，呢D就係幫支那維穩嘅鐵證。
我屌你老母臭閪！攬炒巴❤
澳洲情報及安全委員會主席 : 「中國就係納粹。」
(2019.08.08)

我要攬炒(假傳國際旨意): 喺西方社會唔恰當。

美國政府 : 用納粹字眼比喻中國是恰當的。

我要攬炒(假傳國際旨意): 不幸地，收集返黎嘅英美法德意見，一致認為「赤納粹」極不恰當。

我要攬炒：舉赤納粹旗令部分人誤會香港人支持納粹。

我：誤會香港人支持納粹，咁都up得出口，你唔好撚去死？
我要攬炒: 只求大家三思而後行，一子錯，滿盤皆落索！

表面情同手足，行為賣港十足。
#唔好提Chinazi
#會失民意
#用極權啦

---------------------------------------------------

————————————————————————————

#4
我要攬炒
關鍵時刻，向英國假傳香港民意，維護「一個中國」主權。

以下係「我要攬炒」嘅英國戰線，再示範點樣SPIN走重點 ：香港主權問題（賣身契）。
--------------------------------------------------

我要攬炒：將警暴問題推上聯合國！
我：聯合國= 半個WHO，中國作為常任理事國之一，擁有最終否決權。

---------------------------------------------------

我要攬炒：BNO權利
我：第一， 1982年英國外相賀維已經講過，英國無法承受數百萬「新移民」。

第二，給予BNO居留權，外交部N次表明會違反聯合聲明，泛民Ｎ次提出「錯誤的訴求」，誤使港人對英國絕望。

---------------------------------------------------
「我要攬炒」推動「錯誤的訴求」，謀殺香港人。
英國政府必須協助香港獨立，所有前英國殖民地已經成為獨立國家，包括澳洲、印度、新加坡，香港獨立係跟隨歷史洪流，唔係要外國居留權，放棄香港。

如果甘地絕食，係要爭取英國居留權，放棄印度獨立，英國政府仲會唔會理佢? 俾班咖哩佬入倫敦煲咖哩？

中共與泛民最不願香港人向國際傳遞的訊息：
「香港人認為英國政府要負上最大憲制責任。」
中國，是香港最大的敵國，中國係十分之希望，我地繼續要求國際社會向支那問責（hold China accountable），間接承認「我就是中國人」：世上有乜人會遊行要求中國政府問責？
中國人，只有中國人先會悼念六四，亦只有中國人先會向中國政府問責。
------------------------------------------------------

開埠香港156年嘅英國政府已經確認中國嚴重違約，
2019年兩份國會報告同時指出：

國際法上，賦予英國有權利暫停執行(Suspension)呢張賣身契，亦都係唯一（ONLY）嘅做法。

維也納公約補充：英國政府有權選擇：暫停執行(Suspension) / 終止(Termination) 賣身契。

我：「我要攬炒」不但隱瞞消息，屈英國國會報告嘅建議係老點同戇居？屈夠未？引以為鑑。

賣身契從來都唔係重點，重點係建構香港主體嘅三條條約：

英國首相戴卓爾夫人所強調《南京條約》、《北京條約》及《展拓香港界址專條》嘅合法性，英國可永久擁有香港島及九龍半島之主權。

根據維也納公約，當賣身契被終止後，中國不得再對香港行使主權，英國能夠恢復執行成為新強制規律嘅《南京條約》《北京條約》，重新為新界前途問題談判。

我要攬炒：今日的我，打倒昨天的我
我要攬炒 2019.06.11

每個香港人都曾經以為泛民係「同路人」，但民主回歸派係香港民主最大嘅敵人。

國賊不亡，港難不止。

-------------------------------------------------------------------

#5
我要攬炒
建立「新金鍾大台」 ，以「錯誤的訴求」騎劫民意。

攬炒泛民，合作無間
6.27 學界攬炒眾志包圍律政[/orange][/b]

8.16 學界攬炒眾志國際集會

11.2 學界攬炒自治集會

12.20 學界攬炒制裁名單

1.15 眾志攬炒６９互奶

重建泛民維穩大台
1. 操控言論 ：為群眾目標設限(制裁、人權、警暴、光復垃圾議會)
2. 媒體宣佈階段性勝利，瓦解民意(民主回歸法案、垃圾會，大家光復有成果啦)
3. 在香港假傳國際旨意 : 國際社會只會支持「一個中國」及「一國兩制」；在國際假傳香港民意 : 香港人支持「一個中國」及「一國兩制」。

最佳示範例子之一： 黃之鋒 德國之聲 2019.9.10
主持: 點解要揮美國旗，Libreate HK係咩意思?

五大訴求=承認中國主權

乜大家唔覺得，我地同呢班「 民主回歸派」嗌緊同一個口號好撚有問題？

香港人將陳冠希踢出娛樂圈，趕盡殺絕，但對泛民賣港、中聯辦密談，支持新移民，遊說中國入世，假傳民意，篤灰，就視若無睹，一次次俾機會？ 無撚野呀？

香港民族同賣港泛民割席，義之所在。
不為團結而相同，為相同而團結。

———————————————————————

——————————————————————————————
#6
我要攬炒
- 「核爆都唔割席」(民主回歸派限定)。

「我要攬炒」聯同環球時報抹黑香港獨立黨(HKIP)，關鍵時刻，改命香港民族命運之刻，人格謀殺，出賣義士。

2014年，HKIP敢冒天下之大不韙，打正旗號香港獨立，一口氣連打15個MPs電話，抗議FCO趕走英領示威者，要求同國會外交委會員主席Sir Ottoway見面。英國國會不但沒因為港獨避忌，反而破天荒邀請HKIP去國會聽證，跌爛哂泛民「英國佬唔會理你」嘅眼鏡。

當時，英國外交委員會主席問：「香港人究竟想英國政府點幫？」
HKIP代表答:「重啟南京條約及北京條約。」
Ottoway聽完面無表情，但事後向我地發出感謝信，並稱呼英領為「英國大使館」暗喻香港的國家地位。

港獨會失去外國支持？我屌你老母！
打破泛民2014年賣港謊言:
「港獨，就係鬼。」「搞港獨，會失去外國支持。」「靠外國，不如靠自己。」

MP冇因為港獨唔幫，亦冇好似攬炒咁講，終止聯合聲明係呃神騙鬼，MP對我地講:「如果香港人真正關心自己前途(唔係港豬的話)，呢一件事10年前就有人做。」
2016年，透過MPs轉介義務律師，嘗試入稟樞密院，要求英國宣佈終止聯合聲明。

2019年10月，FCO回覆HKIP，抹黑分化嘅人不如睇下篇信係邊個覆？

2019年2月，國會議員同意向國會文庫查詢，HKIP提出「英國終止聯合聲明後，恢復三條條約，並協助香港獨立」的可行性，要求英國政府問責( Hold UK accountable)。

——————————————————————————
我要攬炒，假傳香港民意，謀殺下一代

1. 將打電話同EMAIL聯絡MP，包裝成「革命」，眾籌2千萬，而訴求係「BNO平權、查警暴、制裁」，膠化國際抗爭，侮辱民族獨立意志，假傳香港民意。

2. 模糊主權焦點，謀殺下一代，英國就係需要香港人嘅授權同政治能量去支持，宜家英國政府就係奶共，就係要靠國際戰線改變國際輿論，改變英國取態，唔係叫你做奶共代言人，英國乜都未做就日日LIST哂戰績表，逐個post recap，由鞋底奶到去鞋面。

#靜靜地贏
#錢💰已袋
#唔好捉鬼
#但個個都信鬼

香港獨立 唯一出路
-------------------------------------------------

——————————————————————————

英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題:

英國政府: 「並不是英國政府或國會所能決定，應交由香港人決定。」

所有前英國殖民地已經獨立成國，唯獨香港例外。
甘地以絕食，爭取印度獨立，改變國際及英國輿論，最後改變英國政府取態，帶領印度獨立。香港人要做嘅就係公開否定中國統治合法性，杯葛一切政府談判及選舉，要求英國對香港主權負責。

———————————————————————

push!!!

推

lm等fc

選舉近了
攬炒巴都被攻擊了

我要攬炒 YO

係咪熱9嗰個香港獨立黨呀又嘥咗個account

咁你仲推

樓主好波

選舉近了
抹黑屌你老母

lm先,防炒車

lm再睇

未換帳啊

即係佢講就得?

拎英國黎對比中共證明你係on9

只有屌早 沒有屌錯

全部都有LINK 歡迎FC

建議你繼續支持攬炒巴

kelly 鬧得我好岩

香港獨立黨係咩人係人都知，喺英領外破壞

是但啦

你咁多時間咁有遠見不如你又開檔出黎做到少少野比連登仔睇
我地一樣捐錢比你做

人地真係帶到個MP 黎香港
真係有MP 推左條BILL 出黎

你未做到我暫時拉住先

有證據嘅話 歡迎報警

收皮啦香港獨立黨

可能見英國個bno平權議案過左首讀，係係英領前面屙尿，而且係2018年11月2日被英國選舉委員會取消政黨登記的香港獨立黨又上水了

香港獨立黨就係喺英國領事館野外屙尿嗰個呀
睇唔到條撚有幾大添

英領外有手足露營第104日，就係要推英國做野
歡迎到場了解

OK 請你繼續支持攬炒

每日風向來了，大家睇路

你好, 好耐冇見

風你老母咩, 有哂證據 仲話風向?

小心炒車

hi我都諗你地e排做咩咁耐冇曬聲氣

HKIP上次企圖搞眾籌呃錢
結果同攬炒巴撞
然後無人理HKIP垃圾poland ball
HKIP心存怨恨，不停中傷攬炒

而因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺埋自己facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

分化撚 扑

唔洗CAP水 有咩好講?

d證據流左小小wo,巴打同埋都好有你地一向風格

wfc 有本土投本土，無就泛民，就一定唔會建制同白票

咁同你個POST 有乜關係?
支持攬炒team 就代表唔支持英領留守手足?
想人支持英領留守手足呢個重點你唔第一個post 就講,
要去到#44 先講?

改左名

SoggyAnus

咩叫做野
廢除聯合聲明？
仲黎？

直接跳到結論咪算。

歡迎指出 有乜流?

乜你見到攬炒不停攻擊我地?

請大家使用不推文

及避免浪費時間係呢度

拉

WELCOME

唔錯，睇得出你花左好多心機寫，但係sorry說服唔到人，下次努力。

講咁多都係叫人投白票，五毛FCed

OK

有證有據 都拉

香港人要民主做乜撚野?

再見

小心香港獨立黨- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

光復議會
光復警隊
光復共產黨

拉，講咁多都係叫人投白票，五毛FCed

樓主good try

老老實實
我估唔到今次hkip咁夠pok直接擺攬炒巴個名喺標題
以前一直係clickbait 港獨 post，最尾幾句或者喺comment先中傷攬炒

哦 回憶小子 五毛嚟架嘛

熱狗真係好怨婦

咪撚分化啦屌
In 攬炒巴 we trust

第一,我唔知你邊位
第二,我冇見過攬炒TEAM 攻擊中共以外既任何人
所以我係見唔到攬炒不停攻擊你地

支持

香港獨立黨收皮啦

乜你咁樣中傷攬炒巴?

抹黑近了

幫你推
唔係信唒你講既嘢
目的係等攬炒巴睇到

#永不割蓆
#同樣都要百屌成材

個標題勁撚似youtube堆五毛片

玩單機啦柒頭

又係你
下次有行動要人至開post啦

善用起底功能

連攬炒巴都比人出post屌 選舉近了
Lm跟進

pull

做下實事先啦

攬炒巴都有人屌
不如樓主試下自己做？

收我皮又點? 冇CAP你$1

置頂

盲嘅?

多謝支持

最近連登咁多惡意抹黑嘅

利申 TLDR

收皮喇 分化撚
攬炒巴 We trust
我係分開既
我唔撚信泛民
但我信眾志 信攬炒巴

哦，新雙學大台抹黑就得
我講事實就要屌

幾年前已經覺得HKIP班中二病癲佬好煩

我仲以為佢自己贊自己咋

你老尾枉我認真睇
又係白票

TRY TO READ ONE MORE TIME #6

即刻攞你最鍾意嘅黃世澤出嚟先

回憶小子
咁算唔算間接證明樓主無錯

做乜啫你

即係唔係字多又放大又縮細
再加D紅紅黃黃就有人信
好心無撚咁肉酸

香港獨立黨連25英鎊都畀唔起

香港人，攬炒！

香港酸言

白票撚
拉

試下做野認真少少？
唔係有排板 改大隻字改顏色就乜都啱架

拉

個個都知hkip係私怨撚走啦

on9 拉

又黎

FYI

新泛民 = 雙學

惡意抹黑攬炒巴
大家拉

得啦 投撚飽佢
入撚埋警隊啦臭雞

太耐冇人理佢地個hkip，要擦存在感

成陣私怨味

睇嚟係你控制言論多

支持攬炒巴 繼續CAP水

五毛出哂黎

一見獨立兩個字就知係又搞分化

支持攬炒巴

咁直接講呢個原因出嚟咪得
唔洗打咁大篇嘢

呢個時候私怨就收埋先啦

又來了

自己推自己嘅分化狗

唔好整衰個名

P牌留名，唔清楚發生咩事，如果抹黑既話，相信係我出現係連登史上最認真既抹黑

都係嗰句
黃營根本冇班真正有能力嘅人
搶到香港都唔識管

廢文
攬炒巴都屌on99

有BNO，唔驚！

一味係度講人地spin 人地spin
人地要你正視警暴問題有錯?
人地話Chinazi 改口號做anti-Chinazi 因為驚人地以為香港支持Nazi
你唔好同我講'邊有人支持Nazi嫁'
自己去睇番歷史有幾多人Great Depression 之後支持Nazi
辛苦你打咁多野，但sorry都係垃圾

垃圾

獨立酸言

咁你搞一檔出嚟睇下囉 你搞得好好睇睇 支持你又點話

大家起一起底
標題黨
分化撚

根本係得hkip不停攻擊攬炒
你自己起條友底睇下

就憑佢搞登報咁大回響，喺抗爭起咁大作用，已經唔需要質疑攬炒團隊

想抹黑？過主啦

請用不推文回覆

行撚開啦 開POST PLEASE你條撚樣咩

你就係騎劫DOVC 留守英領活動果班人?

連攬炒巴都想搞

交25磅未呀

你自己去德國叫一次chinazi試吓

Block咗樓主個柒頭分化撚先

每個人想睇嘅野都唔同
有人想睇證據

咪就係

慢慢睇
只有屌早 沒有屌錯

我是文盲
超大
難睇
不過會盡量睇哂

DE REGISTERED
仲日日攞自己政黨打飛機

樓主一定係好識政治，捉棋緊係要話晒俾人哋知我下一步點行啦，凶鳩人啊要

你運到啲坦克戰機入嚟再講

泛民都屌?

一定係鬼

私怨撚

先唔講你up既野我信唔信，對上一次攬炒巴籌錢已經咁多個月前，籌完亦都有繼續做到野，係實實在在有做野，如果只係立場唔同，憑咩話人cap水？姐係你既立場先係真理？人地向支持者籌錢做返佢地立場既野就叫cap水？講真，你地都幾撚肉酸

好似喺熱門消失了

笑撚咗

知你好努力想我氣餒
is ok

用不推文覆佢啦

sor

#6

英領第104天 live

改左名就唔認得你?

認真有組織嘅抹黑，都係抹黑。

你咁講都似
以前高峰期隔兩三日就一個post
而家大佬成三個幾禮拜無開post
搞到有少少掛住

ok

與其晒成個鐘打篇文屌你
我都係推下其他post由你沉算

拉，解釋都晒gas

無錯，都係成篇垃圾

獨立本身無問題
hkip獨立黨先有問題
分清楚

樓主，你支持獨立，我哋唔會反對你。你可以繼續去行你獨立嘅路。你日行夜行日日行，行到邊嗌到邊，我哋都唔會屌柒你。

不過，如果你搞𨳊攬炒巴，一定大把人屌柒你。

你條死共諜終於放棄鳩up

直接攻擊攬炒巴

都叫有進步 不過都係要入黎拉鳩你個垃圾post

skip

做到野
做緊野

泛民就係咁樣同大家講左35年

香港民族 自殺行為

其實唔同戰線係可以並存

解決問題有唔同方法

唔係對方用唔同方法就係鬼就係維穩

唔好令兄弟爬山各自努力只淪為一個口號

攬炒巴（同其他團隊成員）呢半年做既野所有人都有眼睇，唔係你打篇野就抹黑到

做實事唞屌，各有各做，做實事嘅就係手足
咪撚成日內鬥得唔得呀

你開始語無倫次啦，答非所問。

支持兒登全面割席搞內控

請同佢講?

拉
呢排一日搵一個人出黎批鬥 分化

咁叫兄弟爬山?

泛民不嬲都比人屌，今日張超雄先比人屌完

字都唔撚識睇

我話緊樓主 兄台文盲乎？

攬炒巴做既野，全連登有眼睇，
佢地打英國線幾努力先有今日既少成果。
你hkip只識訓係英領到同埋係人地地頭柯尿之後比人call防暴趕走埋。

邊個有努力到係人都知

你打咁大篇野就想人信你hkip做到野?

你地連立場記者問既問題都答唔到。

人味叫廢除JD 但又無下一步方案。

想帶風向但你做多左。

香港政治智慧可以低到咁?

下次記得不推文

你邏輯都幾有問題，泛民爭取民主中國現實係無進步反而退步所以值得比人屌，但攬炒巴要講登報講揾英國議員傾講街頭播片，全部講完樣樣都有做到，何來比個錯覺你同泛民一樣？定係咁岩立場近少少就要比你歸類？咁反送中個陣獨派都當泛民啦

覺得攬炒團隊比較conservative 既用字想include 多D政治光譜既人姐，當然我都支持可以多D提下港獨。佢地有做過實事大家有眼睇，又未至於維穩既。你覺得佢地同你意見相左係正常，因為佢地係跟自己理念行，上lihkg 只係公佈佢地行動，冇一次係為收集大家睇法，呢樣有好有唔好，睇佢地之後想點發展啦，目前就係你buy 佢個套咪課金囉，fair

行撚開啦bhk 係我面前扮中立

唉好心你啦
你講咩都無所謂
但最無資格講做唔做到野嗰個係你hkip

read again
做乜 講乜唔係重點
佢做呢件事嘅目標係乜先係重點

BNO平權,警暴, 人權
全部都係拖時間玩膠,

唔貼金鋼棒?
你好掂

原post？

廢除jd後下一步方案係咩

各安天命

人哋唔掂同你唔掂係無關

好耐冇見
美中和好未？
答我啦

你有你講啦 反正你係人係鬼我就分唔到喇 咁有政治智慧嘅你 點解會覺得就咁開個post就會spin到人唔信攬炒巴？ 我唔知攬炒巴係咪維穩 但佢嘅公信力唔會俾一個post打倒 咁有政治智慧你應該明呢一點

佢會話北約出兵架

之後在中共無道唔會有反應

飯都冇食, 俾班傻閪拉
所以話香港冇民主 真係好撚好笑

sorli手快

隨便你

兒登仔 唔撚識講野?
拉拉拉拉你老母臭閪

抹黑邊個唔好，竟然走去抹黑攪炒巴，三毛狗嚟講你都算失敗
定係你好有自信

如果做乜講乜唔係重點既話，我而家都唔洗係到聽你講廢話啦，香港獨立左未呀？我本人係好深信香港要獨立，但次次你地都要未學行先學走，乜野都要一步登天，其他立場既人講乜都唔鳩理，你地想乜人支持？

另外你唔好再搬龍門啦，我問你地做乜話人cap水你就懶高深咁話泛民呢35年黎點，直接答你做乜話人cap水啦。問你攬炒邊忽似泛民，你就話做乜講乜唔係重點，跟住就直接指控人地背後目的，係我高估左獨派腦袋定係咩？中學讀書都有教啦，論點講完都要論據，論據唔係主觀意見係啲客觀事實，你成篇廢話講左啲咩客觀事實證明攬炒巴係玩膠呀？？

唉
影響閱讀

WoW

樓上許志安巴打
我知你係反hkip的
但你真係駁被block
大把人想屌柒hkip都被你阻住

你兩兄弟扮乜姐 ？

岩呀 你除左話我分化 仲有乜可以講？

舉幾個例子

no 2，大家果時一早都知d登報用，最後d錢都係用，果時大家都滿意，咁就冇問題。個網站comming soon又點？你地連係英國的 政黨登記都畀人取消埋

no3 減少令人唔會的機會唔覺有咩問題，好易比人spin

no5 得啖笑，冇人做到大台，你唔好以為d憎大台，就屈果個人係大台，就有用，相信好多人有眼睇

人地唔只email mp,仲請到mp去香港，又速成 跨黨派國會香港小組
但係我就未見到你地 香港獨立黨有咩作為，香港獨立好多人樂見其成，但唔係只靠係英領外面訓就得，唔好講仲要係英領出面 屙尿嗰單嘢，成日就係識得9叫取消中英聯合聲明，已經好多人講過咁只會令中國永遠得到香港，講過n次

樓主純正港獨派wo，我都支持香港獨立呀，但係人都知無可能一步登天，你獨立派有無炒巴咁叻去到外國話比佢地知，香港人想獨立？炒巴有自己諗法，你獨立都有自己諗法，點解炒巴就叫「錯誤的訴求」？樓主唔好咁教條主義啦

真係笑話

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

推下有用 post仲好

契媽毛EE Facebook開左投票，麻煩衝上去展示民意！

大家投左未？

lm先
我信攬炒巴多過香港獨立黨

五毛自推注意

同泛民賣港賊合作= 賣港賊

你會唔會同共產黨合作？

佢就係黑警入面嘅白面

慢慢睇 歡迎fc

唔知邊個係到拉post

獨立黨做好多野

send幾封email, 就話一直同英國國會保持“緊密聯繫”

某個mp回覆一封email話香港既野唔到英國決定，叫香港人自己搞掂，就鳩叫話英國比香港人話事

poland ball登報(企圖割)

連登開post正評當戰績

以一份英國供內部參考，完全無法律約束力既報告當作為英國外交表態，然後鳩叫廢除

喺英領訓教

好有用真係

Show Blocked User - 香港人改變世界

又打自己人，垃圾post

曲線認證攬炒巴既功積

sorry呀，2020年喇，中聯辦，你真係以為用番十幾年前個套就統戰到香港？你d田耕好未呀？

Always Welcome your reply

Thanks for pushing

覺得獨立方向唔錯
有執政意志which is泛民同其他人無嘅嘢
但感覺太孤芳自賞 唔識得用好啲嘅方法去同其他人協調
因為太少信任

香港人真係好撚蠢

攬炒巴

Wow
hkip又開新account出Post
好心啦咪玩分化
連登仔的眼睛是雪亮的

每日都面對排山倒海嘅攻擊

你睇下呢到已經明白

政治係幾可怕

但你是雪亮的盲

低級毛

你唔係同路人理撚得你

sor 推錯po
以為攬炒巴開

唔係新acc黎，不過一睇就好明顯係IP班撚屌
潑冷水，單打，堅持眾人皆醉我獨醒
係英領訓覺俾狗咬，結果間接證明自己9up

哦 又話不分化？ 口號？

下次拜共產黨啦

最搞笑係之後佢地柒到連dovc班痴線佬都頂唔順割佢

有種舊登朱紅嘅feel

整埋果D死人圖好難唔令人聯想到你.....KOL既封面..

咪搞錯
獨立本身無問題
係hkip獨立黨有問題

hkip企圖騎劫港獨，令人以為反hkip等於反港獨

不如你諗下解散警隊呢個訴求先

又係你呀

原來你除左唔識英文中文都唔識
毅進仔?

你睇內文先啦大佬
hkip獨立黨分化post黎

有人同你講你俾人呃

你唔多謝佢 反而笑佢D圖柒

你都係睇返煲底相見果D 濫情文宣

攬炒話我唔係同路人 所以就唔係？

你弱智？

六個秘密 冇一個反駁到

乜咁柒？

仲要講到係dovc違反唔知乜春，係hkip割人先 老實啦，大家都癡線既，喺度互割

樓主，我好欣賞你

當中有太多唔見得光嘅事，盤數不乾不淨
咩Pr咩marketing錢

之前攬炒都試過開post打稻草人，下面一堆人攬炒包前攬炒巴後輪住奶

唔好迷信權威呀，連登仔們

保持拒離
唔敢講你一定係假

但我好明顯係睇到政治光譜唔同的互相攻擊
如果攬炒係共碟就一定唔會當初係G20搞全球登報，將香港問題國際化
最少人地，我係睇到有做野

你地做的野就係係英領留守，我都尊重的，但係人地領事管的確有柒事
而且你地我見唔到所謂行動路線圖，係外交理論
就算當你廢條約係ｗｏｒｋ，點解英國佬要收返香港同中共打對台
人地依家美國都唔理照奶共，你覺得人地會為香港打仗？
中共係無賴就不嬲都係事實

而且照你地標準 連所羅門魚都係共碟

thanks for sharing

各有各做

地下黨員或五毛有個特點
就係打到水蛇春咁長去洗人腦
已block

有人為權
有人為錢

好感動
多謝你

呢班人渣搞死香港 但點解班港豬乜都唔睇清楚
以為有人「幫」就好

講乜都好
咪撚用呢啲標題啦

食負評吧

Hkip上個post做咩潛水唔應機呀喂

sorry冇睇內文就推左

Indeed 所羅門100% 共碟
叫人被強姦去報警？

點樣獨立 唔係一個黨 或者一個人可以做
係要大家醒 成個香港民族一齊做
唔係討論功能組別worth or not

攬炒巴絲終於都被港共政權爪牙高調追擊

原來係英領果班迷雲黨出既post呀？

中聯辦得一部電腦
科普一下，呢種花花綠綠,中間夾啲圖九唔搭八長篇大論攻擊批鬥人嘅styles 叫做微博掛人長圖文，大陸嗰啲飯圈小粉紅最鍾意用泥”掛”對家明星，好似文革批鬥咁列人哋十大罪壯，睇落好似好有證據，睇真啲就會知完全係鳩寫，但你知大陸人智慧大部份小學生程度，通常見到有圖有字就會信到十足十，然之後揸住黎攻擊人
而家Gina中宣部就係比呢班做開追星批鬥嘅人揸住左，所以你會見到佢外交部出啲文水平極度低下

上面嘅六大秘密 希望答到你

下次記得睇正負評，攬炒巴既野，有負評即係有問題

唔想笑佢地，不過既然人地都報警搵黑警搵你地，仲係英領門口唔肯走，其實係係到期待緊D乜?

公安/中宣部晚安

同佔中一樣，光環

政治弱智嘅港豬只睇留言 乜撚都唔識

香港獨立黨=分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

過兩年bin屍嘅話 你會係頭位

同志晚安

HKIP

夠你曲解email，鳩叫廢除咁弱智？

算吧啦，日日都要捉條友出黎批鬥，民意唔同會咁而逆轉咩

都係個句啦，想香港獨立既人，達哥唔會屌， Tommy 唔會屌，咩Q肥蛙都唔屌，連熱狗都唔會屌呀。因為大家都知，支持唔會係不停搵人屌，不停制造敵人而得黎呀！！！

你又好撚識?整幾張圖就當自己係真理

我而家已經bin 左 熱城普 好耐喇
兩年仲未冧再bin 我吧

blocked

好詳細

分化撚已blocked

閱

講美國戰線，人權法， 點知俾Solomon 開名屌既陳雲

我真係唔識點解釋

夜啦，收皮啦

你講咩

答唔到呀 上番水就答番我啦

.

清醒係痛苦的

好似話：
我依家籌款，要求政府撤回送終條例

已經撤回，然後你眾籌三千萬，叫小朋友去死，目的係繼續叫林鄭撤回送終條例

爛臭的行為，好似民建聯在事後話成功爭取反送中一樣LOL

民建聯起碼不會事後籌款叫大家去反送中lol

自己上網睇新聞囉 冇Link俾你咩？

陳雲咪又係支那特務 永續支那統治

等聽回應 但唔會易聽取謠言

原來去領事館瀬尿叫做嘢

G持

你不就是樓主?
自己讚自己?
定是唔記得換另一個賬號至回應?

頭3 個Points 齊哂Link 有新聞

你過黎 我一定顏射你

哦，又係籌錢叫小朋友送死。
放心啦呢個係全港人臉既共業黎， 唔係泛民搞基金就仆街冚家剷。

係共業呀仆街！

Humor

你覺得人地檔野唔啱你路線，咁未自己搞檔野，應該做大個餅

以為有咩好講, 屌, 又係HKIP過街老鼠

成隻狗咁

港豬真係共業

係連登分化攬炒巴，唔識死字點寫呀傻鳩？

保持距離以策安全

你講緊你奶緊攬炒袋底果時個樣？

港豬活該受罪

但小朋友是Innocent

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

期待一個正評

如果係手足，就花少啲精力攻擊同路人啦
如果你係暗共就落地獄啦

攬炒攻擊hkip 你唔撚咁講？
屌你老母

你好呀中共
拉

分化狗

多謝示範智商下限

你唔講攬炒巴屌鳩Hkip
分化？
雙重標準？

d

黃絲豬不願面對

屌你老尾 真係成班弱智豬閪

我認得你，
次次都話有唔知乜柒信，
叫人廢除中英聯合聲明，
但次次都話下次公開個個啊嘛。

咁屌你呢？

點解P牌推唔到⋯點解呀

人賺 $0.30 你賺 $0.30
你賺呢 $0.30 賺得咁撚辛苦
算尻數啦 屌你老母分化狗

上面有哂Link 出哂

港豬一樣不肯面對

要功能組別

That’s fine

攬炒12月15 日屌鳩Hkip果時
唔見你講分化狗？

我屌埋你老母

我都想我錯

Last

連攬炒巴都被追擊不推文回覆，你自己慢慢推吧

有名你叫黃絲豬

Check your eyes and minds

分化狗低級技倆

12.15 攬炒抹黑割HKIP時
黃絲豬: 嘩 做得好呀!

今日，用事實屌柒攬炒
黃絲豬: 不分化

死5毛咪撚再搞分化
我愛攬炒巴

笑撚死

永遠support 攬炒巴

一見到你個濕鳩農場標題就知唔使睇

TLDR

負評

留名

well said

香港黃豬真係蠢撚到

岩啦 繼續唔好睇
睇攬炒D飛機文 香港繼續死人

HKIP想要錢姐
黎緊政府派一萬蚊啦,夠未

攬炒需要你D $
我冇興趣

呢啲五毛post咪撚推上嚟啦
見出post條撚樣又自推又想用假ac推都知咩事
拉

姓吳嘅必須死

嘩屌你老母 你驗下隻閪眼
搵到一個POINT反駁到我先講

我好佩服樓主夠膽死係連登挑戰攬炒巴
作為一個弱智黎講你都幾有勇氣
睇你出過既POST相信你大機會都係HKIA既冷氣軍師

起底睇佢出過既POST都有8成係HKIA既賤種黎

搵到一個POINT反駁到我先講

HKIA乜撚野黎?

50笑100

2014年叫英國宣佈中國違反JD
2016英國政府宣佈中國違反JD
2019年叫英國宣佈中國違反JD，袋2000萬

踏住屍體發達

好詳細嘅分析

打錯係HKIP先岩
反正呢D垃圾癲佬無記住既價值
攬炒巴登報 選舉私下叫英國議員全世界政要過黎MON住港共
全香港人都有眼睇
HKIP除左係英領痾尿之外仲做過乜
8月個陣想搞登報 個POSTER柒到ON99咁
係咪葡萄攬炒巴半日就籌到旗唔撚抵得呀
我生平最撚憎拎香港民主做擋箭牌自己以為做既柒野合理化
包括死熱狗同你地HKIP

立場問你地廢除JD下一步係乜又唔撚識答
死熱狗選舉叫人投白票
批鬥去加泰集會既人
熱狗2016年搞死本土
你唔好以為你地做啲垃圾野無人會記得先得架
玩大字我都識啦屌你老母臭閪

一隻選擇性失明嘅港豬

泛民黃豬豬 峰湧而之

巴打係提議叫你搞大你自己想做嘅野
咁都算係港豬？
你唔同意其他人做嘅嘢
咁你咪做啲成績出嚟俾大家睇
開埋啲post 指責其他人有咩用？
做啲實際嘅野出嚟啦
行動最實際

屌唔怪得好似睇緊whatapp廢佬group既廢文啦

駁我啲紅字啦弱智賤種狗

第一, 一直都做緊, 但同時間被泛民包括攬炒不停中傷抹黑, 難以發大
第二, 國際戰場,人多就係取向, 呢班撚樣要一國兩制, 踏住屍體眾籌,資源滾雪球大到 公開講大話都冇人理,你可以點

attention seeker?

但你連一個POINT都冇力反駁呢

#2 講撚哂 驗眼啦臭雞

你班賤種一講到搞死本土就笠撚哂水不願面對現實
縮返入你老母個閪啦

換咗個帳先

每個香港人都曾經以為泛民係「同路人」，但民主回歸派係香港民主最大嘅敵人。

國賊不亡，港難不止。

呢句呀
2樓成篇野陣怨婦味出撚哂黎

咁你不如開個post
報告一下自己做左啲咩野啦

乜又係你呀

終止聯合聲明就會自動回歸英國嘅賣港撚
太多地方駁過你d偉論，屌都費尻事

講事實就怨婦
真係低鳩能

光復共產黨

不分化 不割蓆
樓唔係鬼 唔係五毛 可以係乜

係武漢肺炎患者

呢D說話對有心救香港人真係好Hurt

聽朝起身冇80 個正評就del app 慢慢拉

樓主做夠怨婦未

怨你老母閪 港豬落地獄啦屌你老母

呢個直頭起利益上講唔到 無論做乜嘢 英國一定唔會為咗香港而完全放棄中國大陸 美國亦都唔會 根本係利益上就講唔到 再嚟先至係條約國際法等等法律問題

淨係貼張現行旗幟完全係冇意思 大家唔鍾意嘅 獨立獨立後將市/國花改為宮粉羊蹄甲 換底色 你依家真係意義不明

隻花代表共產黨 香港永不分離支那
泛民最愛

算啦 你地繼續支持攬炒 我冇心機

帳號也不換你抹黑也聰明一點好嗎？

依家嘅市花係洋紫荊 被視為唔吉利 因為無法繁殖後代 但成為市花係回歸前已經係 呢隻花係原生於香港 同共產黨一啲關係都冇 唔該你唔好連一啲基本嘅大自然動植物嘅常識都扭曲

唔老黎咪轉另一隻同佢類似 但可以繁殖嘅花 呢隻花喺十九世紀末已經喺香港發現 當時世上第一個共產黨都未問世

洋紫荊 代表香港 係絕對冇問題

但呢支中國抽氣扇旗係代表香港主權淪陷共產極權

邊個舉邊個死全家

Know nothing about humor

如果係攬炒咁做 成班人奶到佢袋底都穿

面具人/法輪功mode，
瘋狗亂咬，不過我鐘意

真正提升智商係睇班瘋狗既垃圾證據

Blocked

事實係人地已經利用口罩做緊生意
搶晒國際線，食緊人血饅頭了

啲排版好撚支那feel

唔記得轉Account

你冇心機就摺埋唔好再出黎啦好唔好啊

死左條心佢啦
就算攬炒巴真係仆左街，或者俾你鬥贏左
以你地連poland meme都可以攞黎做文宣呢種頂級政治智慧都唔會上到位架

14 16輸在分化，睇到呢到都知無得討論
互相合作利用比起單打獨鬥更易成功，樓主連和勇不分都做唔到，咁我信炒巴好過

閱，終於到分化攬炒巴

中佢老母傷
根本攬炒從來只對hkip出過一次聲
相反hkip個撚個post都不停抹黑攬炒

明明自己抹黑人在先仲惡人先告狀

Lm

見到「只有香港獨立一途，方能實現民主。」

正評左先

籌款黎登報都唔知做乜鳩 你唔登人地都報上電視、報紙啦

因為事實係抵俾人屌

獨立黨成績多到不得了

send幾封email, 就話一直同英國國會保持“緊密聯繫”

某個mp回覆一封email話reject HKIP提出既petition, 香港既野唔到英國決定，叫香港人自己搞掂，就曲解鳩叫話英國比香港人話事

poland ball登報(企圖割)

連登開post正評當戰績

以一份英國供內部參考，完全無法律約束力既報告當作為英國外交表態，然後鳩叫廢除

喺英領訓教

獨立無問題
有問題既係hkip獨立黨
追追post先

樓主個政黨試過啦
眾籌搞poland ball, 被人屌

拉垃圾post

Not us 講左N次

14 16 輸在民割勇武
今日割真獨派

有證有據
但你連一個Point 都駁唔到
好垃圾

樓主做得幾似
果然維穩質素提升咗
拉

係 英國政府官網都係我整

拉下先

垃圾黨

呢個排版呢個資料量呢堆emoji
已經唔需要睇內容
係神係鬼都算明顯
好奇係特登整到咁明顯
係出於傲慢定好心

Pull

睇完
lm睇多幾次先再落定論

呢個po係對攬炒巴好嚴重既指控
但我記得當時風向係唔好叫獨立「住」既其中一個原因係要擴大民意基礎？即係果陣話唔好一步跳，當時既淺黃中立根本跟唔上。佢地當時既固有思維仲係一國兩制先係切實可行既選項

暫時觀感係獨立黨行得好前。

但無可否認，依家中共受四面夾攻，係香港獨立既最好機會

好撚得閒咩依家 仲係到自己人打自己人
咁多時間不如貼下文宣啦屌你老母

訓啦柒頭

磨牙plz

佢語氣係好激進，如果跟呢套應該會變加泰獨立咁拉唔到國際關注
黃之鋒同攬炒巴真係用推動人權民主呢種軟方式炒熱左國際線
但可能理念正確，方法唔岩？

因為香港獨立真係惟一出路

兄弟爬山，互相指責不如互補？

Hahahahahaha
其他唔講住 恥笑左下先

咪搞錯
獨立無問題
有問題既係hkip獨立黨
班人心術不正，行為詭異

hkip獨立黨企圖騎劫港獨
令你以為反hkip等於反港獨

鬼撚到

仲好膠
連份文宣都好似挑釁英國議員咁
比佢地班傻鳩登咗，真係係咁先

點解唔可以雙線
光復議會 + 遊說英國收回香港再推動獨立

呢個係個廣告designer應該冇讀過國際關係

即係掛港獨既名義推動唔關港獨事既議題？
仲有冇多啲騎劫港獨既資料

醒左冇耐既港豬需要指正

呢度屌hkip既人好多都支持港獨
港獨無問題
係hkip獨立黨有問題
咪比佢地騎劫港獨呢樣野

行得好前？有無睇過佢地poland ball?

睇個名以為係陳浩天個個
係訓英領比人趕走個班？

點解d排版同支那人一樣咁撚7
睇到唔撚想睇，雖然都冇期望過

不過淨係話攞上聯合國=幫支那已經on9
未出現武肺時都唔知支那有咁大話語權
同埋咁同話 用功能組別贏立法會選舉係錯既 一樣道理一樣荒謬

廢除呢個字眼用得唔好
應該係 observed a material breach caused by China，然後根據treaty收返香港管治權

HKIP其實係咪冇PR冇學者backup又想做獨派KOL

即係以港獨名義推香港去死

佢地既所謂方案係叫英國“廢除”聯合聲明，然後英國就會莫名其妙出兵強行收翻香港。跟住香港到底係跟英國定獨立呢？然後hkip就話各安天命。

立場新聞訪問過hkip, hkip班人就喺度er er er答唔到

自己追下post, 講唔撚曬佢地既野
包括poland ball登報

hkip就係想包攬，騎劫所謂港獨
跟唔貼既人就以為佢地就係港獨代表

係
拿，瞓英領無所謂呀
問題係班撚屌日日鳩叫廢除聯合聲明
追下post, 講唔曬班人既柒野

呢排抹黑批鬥黃店同黃絲嘅post日日都有

又block一個

已 block
真係玩膠去第到

果然係港豬
內容都唔睇就否定人
見到攬炒就奶袋底

要乜民主？岩支那管

咩邏輯黎一路做緊反警暴都賣港賊
樓主真係好教條主義
香港獨立係終點。有人鐘意直衝終點，有人搵條易行啲既路。你係要逼人空降落去

香港獨立係屬於波羅的海前三國果隻，
從非法佔領中獨立

加泰同西班牙簽約自願結成聯邦政府
同Scotland 情況一樣
係分裂國土，要雙方政府同意
違反國際法 所以冇人理

泛民將兩者混為一談

1982 年中華膠叫廢除三大條約

睇完留言，最後 "Show Blocked User - 香港人改變世界"。

反警暴= 制度內
反完 目標係恢復政府權威
明冇？

五大訴求其實已經包左改組政府
缺一不可喎

有改組先有大台整合力量獨立獨立真係唔係話做就做，好多aftermath

支持獨立無問題
係hkip獨立黨有問題

浪費我時間

所以我都唔覆佢個point，直接問佢有咩做過

佢唔覆我囉
我等睇佢報告自己嘅戰績

jm9

又係你呢條on9

第6 個秘密講左8成

眼花。冇睇。

共業

認真睇垃圾樓主既point

首先只係得嗰份2016國會報告講聯合聲明被違反，點解你hkip唔講埋2017 2018 2019? 因為之後既報告已經無呢個講法，點解你唔講？心虛？淨係識得攞2016黎打飛機

仲有，呢份只係供英國政府內部參考既報告，並唔係英國外交部既講法。係完全無約束力。 而攬炒班人目的就係要外交部發聲明。所以你hkip日日J份2016報告完全無關係

仲有呀
你hkip send封email叫英國廢除聯合聲明兼出兵攞翻香港，國會一封email回信話幫你check可行性就打曬飛機。2019年頭話幫你check咋，而家成年喇，點呀？結果可唔可行呀？又唔講，就係因為成件事唔可行但又唔想比人知自己柒左

首先只係得嗰份2016國會報告講聯合聲明被違反，點解hkip唔講埋2017 2018 2019? 因為之後既報告已經無呢個講法，點解唔講？心虛？淨係識得攞2016黎打飛機

仲有，呢份只係供英國政府內部參考既報告，並唔係英國外交部既講法。係完全無約束力。 而攬炒班人目的就係要外交部發聲明。所以hkip日日J份2016報告完全無關係

仲有呀
hkip send封email叫英國廢除聯合聲明兼出兵攞翻香港，國會一封email回信話幫你check可行性就打曬飛機。2019年頭話幫check咋，而家成年喇，點呀？結果可唔可行呀？又唔講，就係因為成件事唔可行但又唔想比人知自己柒左
咁都好攞出黎講當戰績

hkip小學雞玩完未

lm

識唔識英文？
“its something that the UK government is not responsible for”
明明係國會reject左hkip搞既垃圾petition,
講明英國政府係無責任
但就被hkip spin為英國政府交比香港人決定

hkip成班弱智

兄弟爬山

笑 有新料

分化撚

姐係攬炒搞hkip 唔係分化？

你弱智定被逼害妄想症定點？
不嬲係你不停中傷在先
人地從頭到尾只係出過聲一次咁多，仲要係回應翻你既中傷
反而你每個post都不停企圖抹黑攬炒
而家邊個搞邊個？

見到你咁生猛我好開心

唔怪得攬炒巴之前都要出post屌人屈佢地係眾志
抹黑手法真係層出不窮

佢俾人篤穿左嬲

駁唔到就語無倫次

回應我中傷lol?
12 月15 日 明挑機啦 攬炒袋底狗

呢個Post 就係核彈 攬炒2 年後就用呢D material 黎籌款

支共又用呢d老土招呀

係呀 英國外交部官網 都係我整

Fco 報告又係我出
House of Commons 又係我出

拉 收皮啦五毛

Fco 報告又係我出
House of Commons 又係我出
我好勁

分化唔洗埋佢

咁你都唔好理攬炒 佢分化先

屌你老母呀
有人唔做做PR狗
你老母冇良心生你呢d雜種狗出黎為禍人世
食撚屎你仆街

過主啦PR狗 不推文呀咪撚推呢d PR post

硬係聞到浸味，點解概尼？

你抹黑咁多個月人地都只係應你一次
邊個中傷邊個？

好在你話我係攬炒袋底狗，幾驚你話我就係攬炒本人

仲有呀，你個政黨註冊翻未呀？

唔應該覆 但想補充多句
攬炒巴做過嘅嘢足夠食我份人血饅頭
就算佢今日開始乜都唔做都夠食有餘

佢唔係食人血咁簡單

佢係要你下一代死

你hkip send封email叫英國廢除聯合聲明兼出兵攞翻香港，國會一封email回信話幫你check可行性就打曬飛機。2019年頭話幫你check咋，而家成年喇，點呀？結果可唔可行呀？
又唔講，就係因為成件事唔可行但又唔想比人知自己柒左

點解我會知？ 以貴政黨既一貫作風，連一封普通回信都夠打飛機當戰績，如果國會同你講成件事係可行既話你仲唔瘋狂開post？
應我啦

2020

你由上年七月已經不停抹黑，而佢十二月先出聲應你，仲要係講事實
憑咩話佢分化先？ 又被逼害妄想

90 個正常人

選舉近了

block 分化

“2019年2月，國會議員同意向國會文庫查詢，HKIP提出「英國終止聯合聲明後，恢復三條條約，並協助香港獨立」的可行性，要求英國政府問責( Hold UK accountable”

你自己寫架，思覺失調？

成一年有多喇，有結果未？

我之前有課金
我錯了 --- 課得太少

如果攬炒巴再俾機會我
如果我再有呢個榮幸
我會毫不猶豫課盡佢

講到自己咁勁
你又爭取到啲乜野呢

#505

原來有名堂，一睇剩係覺得好中國特色

上次屌黃之鋒 正評多過負評
睇黎D圖要執執

Too long didn’t read and fuck you!

#600
回應下

你自己話喺2019年2月人地話幫你check
而家2020年2月，check完未？

根本人地一早同你講唔可行

個標題以為去咗香討

不願面對
#600

2020 feb

一見撚到你篇嘢長撚到好似啲中國閪洗咁人微博咁撚樣就已經頂嗰撚住負皮+不回覆拉鳩你

你啲料堅唔撚堅我唔知，整過篇啦傻鳩。呀！記得 in HK style 呀

Yup 燒俾你

真係選舉近了
咪當人戇鳩啦
拉

有91 個On9正評

得閒到扮我要攬炒既layout 寫篇垃圾

加油啦hkip 再做唔到野就比寶寶龍當condom la

唔知邊個抄邊個先

起底睇下先啦盲閪

2019 年9 月：
7 千連登仔要求廢除聯合聲明

今日： 進攻功能組別

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

黃絲不願面對，視而不見

垃圾PO

睇曬2邊嘅資料 再自己分辨真假

100 正評出新post

拉
分化狗

係囉。。睇完成篇文，咁想我地點樣先你自己起壇野出黎，講自己有咩主張，如何達到你既主張，有論述有目標既話，我地實支持架喎攬炒巴又唔係大台

多謝你理性回覆先

咁你除咗狙擊手足你又做過啲咩
喺度嘈五毛

共產黨都係你手足

我今日黎屌醒班豬豬🐷

咁我都希望你係理性分析而唔係私怨啦
單靠攻擊他人而自己無提供實際計劃同行動，係爭取唔到支持架。。。希望你真係有心做事啦

黃豬不願面對

100 正評新Post

100正評出新Post

藍屎最鍾意嘅標題

又分化 拉

好柒
換個acc先啦

屌你老母 連攬炒巴都俾人攻擊 仲要篇篇搞自己友既都水蛇春咁長 知你專業啦仆街 五毫子呀 過主啦

下次短D

bye

哦，即係你on99打錯
無野既，封email無日子任你up
就當係今個月
你下次開post再問你進度先

仲有呀
hkip不停講份2016報告
首先只係得嗰份2016國會報告講聯合聲明被違反，點解hkip唔講埋之後嗰幾年? 2019呢？因為之後既報告已經無呢個講法，點解你唔講？心虛？淨係識得攞2016黎打飛機

仲有，呢份只係供英國政府內部參考既報告，並唔係英國外交部既講法。係完全無約束力。
而攬炒班人目的就係要外交部正式發聲明。所以hkip日日J份2016報告完全無關係

“即係你當英國國會報告流？”
你一定係咁答，迴避問題
國會報告唔係外交聲明呀文盲。
英國外交部幾時以國家名義，正式宣佈聯合聲明已被違反？

回應下
咪扮睇唔到

樓主好專業
背後應該有共產黨撐

係 袋緊幾億

巴打高見Ｐ牌仔繼續學嘢

好長嘅分化po
拉

度埋啲content farm式嘅標題，唔好話你係香港人。夠薑不推文回覆哩度啲人吖暗共

咁耐都未100 正評

屌你老母 你黎度囉 豬閪

樓主 你唔覆我

唔好等啦而家就出新PO啦
反正垃圾出幾多個PO都係垃圾

廢鳩HKIP搞左大半年都係廢鳩

幫你正皮左啦廢時要你等咁夜
廢人唔捱得夜明既
有垃圾就快D出啦

香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線
香港獨立黨 破壞國際戰線

推呢個

推你comment
拉post

有啲道理。不過英國不會做嘢就係常識。

泛民同支那最想大家咁諗

英國係條約簽署國 要佢做野只有香港民意

攬炒巴都敢挑戰

樓主係好出名既分化撚 五毛狗 特務警察 正職係中聯辦特派官員 blocked

屌你老母
正皮比左無po睇？

攬炒巴好波！

攬炒巴好波！
Btw, 已Lock你ip

你見到外國議員我咪信你lo

攬炒巴好波

見左N次啦 罰你重睇#3

攬炒巴好波

Is ok

攬炒巴❤️親自示範！！！

有效率、

不浪費民氣、

不行禮如儀的抗爭

攬炒B!

Feel 到樓主葡萄攬炒巴😂
But sorry 香港獨立黨收皮啦

In 攬炒團隊 we trust 🙌🏻🙌🏻🙌🏻

Me too 🇭🇰🇨🇳攬炒巴🥰

Hkip點解垃圾到咁仲要到提....

———

攬炒巴 首度啟用蟲洞戰線爭取返黎

我愛攬炒😚

#Stand with HK🇭🇰, stand with China 🇨🇳

蟲洞機都阻唔到樓主老豆老母交配生畜牲

屌你老母五毛

請問邊到五毛？

你覺得自己似唔似盲信政府嘅支那人

蟲洞係物理學名詞

係冇蟲洞機架

你條畜牲話咩咪咩囉

蟲洞機

慘 失去英治22 年

已經去到同支那人一樣失去理智 不談logic 只談情感

係五毛膠post入面當係歡樂天地咁玩啫，接受現實啦畜牲你啲膠post冇人推咁喎，仲唔快啲整多幾張假圖假新聞維穩?真係慘，支那建国70年五毛折墜到黎連登做一毛

你搵到我出FAKE NEWS 先講啦
係呀 英國國會, 外交部, 政府府全部都係我整架
傻閪

係呀 英國國會, 外交部, 政府府全部都係我整架
傻閪

呢啲咪fake news囉，傻閪
蟲洞機唔係你整，知啦畜牲

宇宙最強 地平學說論者 蟲洞戰線第一人 攬炒巴

唔好咁啦
連活喺自己世界入面打飛機都唔比人
好慘架

你主子攬炒巴 琴晚出黎幫我宣傳

呢啲fake news 過哂時啦
有冇新啲呀?收左支共錢你點撚做野架學下你師傅隻支那光頭蝗啦柒頭

攬炒不嬲假做野真略水
新一代泛民
出既post全部吹奏自己功積
真做野定係交功課繼續略水

話時話財政報告出黎未？
會唔會其中出現d不知名既agency費用略水架

冇話唔俾唔俾支那五毛柒出世界，世界仲邊有笑話?

FAKE NEWS, FAKE REPORT

夏愨少將

佢果份financial statement 連AUDIT 都冇 好波]

做實事嘅男人

hkip獨立黨有人撐

HKIP 呢D地底泥...希望你唔好再提 污染有攬炒巴嘅POST

[分化英國戰線元兇] 香港獨立黨沒有告訴你的四個秘密

我靜係知道外國在地團體問佢地日拎funding 搞展覽搞遊行全部reject
然後同人地合作既project 全部claim自己credit
咁到底d錢去曬邊

G20都有出report交代 有曬會計師簽名
定係攬炒巴請手足食沙律唔能夠咁透明

Check下有冇agency fee報大數同埋間agency係咩來頭先，應該唔會左手交右手既

我唔理樓主咩料啦
我只係將我知既野講出黎
大家自己判斷求證

地底泥HKIP
蟲洞戰線攬炒巴好波

其實間agent已經開左名叫89up
可以自己查

會計師係泛民人黎, 同埋唔係audit 冇撚用的

你好攬炒巴 要你開OT唔好意思

咁大家就要認真check下啦，還攬炒巴一個公道

求真精神

我希望你可以俾證據出黎，幫手足取回公道

我靜係知道外國在地團體問佢地日拎funding 搞展覽搞遊行全部reject
然後同人地合作既project 全部claim自己credit

你都知你認證呢post 係過時fake news

錢銀次次全世界登報，做展覽
你睇吓出嚟既版面就知條數係咁上下

啲錢係俾攬炒做佢承諾既野
唔撚再撥錢俾其他人做好合理

哩個世界冇人會為cap1500萬既一少部分
而全球登報挑釁支共

仲有次次都有多謝其他人

‘唯一肯定嘅係 —— 我地會繼續嘗試用創意、策略逐步改寫遊戲規則，光復香港。

最後，感謝一眾義工、背後穿針引線嘅朋友、攝影師（例如白影）合力將不可能變成可能。’

佢既錢係登報
全世界都留意
哩樣之前有試過？
英國出仈日報告有幾多人留意？

55議員聯署
之前有試過？

仲有最重要係
佢真係做實事
連國會跨政黨香港小組都成立埋

邊似得某政黨(已de registered)開post當實事，一封回信打足幾個月飛機咁

所以？
論點？

中英聯合聲明登報 好似登左3份定4份？
同g20果次登報又係獨立再籌錢

展覽在地組織自己出錢又當你既
不如講清楚邊次展覽係攬炒條數到出錢
清清楚楚好d喎

哥哥你係咪搞錯左g20團隊同攬炒團隊
第一次全球幾廿份係g20搞唔係攬炒喎

Well said 實事就係穿越時空

開啟蟲洞戰線

Cap左接近4千萬啦

真係？ 在地組織應該好撚無奈 但又吹佢唔脹

上面係佢D人，拉左千幾個Comments

btw

HKIP喺呢個comment度 claim自己係成功一手推動英國2016國會報告表示聯合聲明被違反

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

#2946 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以hkip一貫乜都認屎認屁既作風，咁既野點會喺comment先隱晦咁講？
仲有，推動2016報告表示聯合聲明被違反既，係銅鑼灣書店事件。關hkip撚事

呢個係好大既claim黎，有待追究

我記得唔止
仲有廣告版，網頁版廣告
仲有老老實實逐個議員拍片遊說車馬雜費唔使錢

就算g20條數都係打個excel
老老實實就算有古惑你睇得出？

兩檔我都同一睇法
你會唔會為幾球野咁樣挑鳩中共
唔好撚戇鳩啦

你岩, 我已經改舉英國旗

有會計師簽名都唔信信個冇簽名既

都話你混亂左兩個團隊做既野架啦
你記得唔止

四你老母千萬

同g20嗰次條數係獨立
你又跟手屈攬炒等於眾志

左屈右屈先有乜春四千萬
無證據就收翻條jer

我冇混淆
你咪貼番哂上嚟駁我囉

簽個名就係真
哩個世界冇假數啦

雖然你改左AC名

但你要嘅證據 我都仲搵到

我決定每個POST都貼一次證據

理科生墮入鹹網 = SoggyAnus
#84267

改名又點撚樣
我追擊得你就預左你認到我啦低能
點撚樣呀？cap張圖就係你屈g20同眾志等於攬炒既證據

樓主開啟腦洞戰線，佢老母閪洞戰線

小學雞都無你咁低能
我追擊得你，post同一段野黎屌你，就預左你認到我啦大佬
認得我好犀利？比個獎你？哦，定係認得我舊名，係hkip偉大戰績黎？

我決定每個POST都貼一次證據
攬炒巴條狗 入左黎咬我
理科生墮入鹹網 = SoggyAnus
#84267

哇屌，而家不停post我舊名，以為發現新大陸咁
我以為hkip智力已經到最低點
點知仲繼續低

好在你話我係攬炒巴條狗
幾撚驚你又屈我係攬炒

我決定每個POST都貼一次證據
攬炒巴 入左黎咬我
理科生墮入鹹網 = SoggyAnus
#84267

有簽名既唔可信
冇簽名就信到十足十
你真係世界第一

你記得有網頁有廣告版自己唔貼上黎反而要人貼上黎反駁你

你用g20登報個scale同用過既錢計番比例都知攬炒係登報果面用左幾多錢啦盲撐到仆街

巴打 俾D堅料黎 等我提名蟲洞戰線攬炒巴攞Rolf schock prizes 同Nobel 2020

其實無咩點
對大家黎講g20同攬炒一樣可信(你有個別懷疑無問題)
大家仲合作過，攞黎比係on9
不過我認同你求真精神

講到求真不如你查下hkip搞poland ball眾籌(已失敗+企圖割席)cap翻黎既錢退翻未？

What is Poland ball 其實真係唔撚明
講左N次Dovc 唔關事

我只係將自己所知既講出黎
證據我拎唔出架
提出黎比大家思考下

兩個團隊有做到野我冇質疑
只係係咪要咁盲撐同個人崇拜姐

絕對認同唔可以盲撐同個人崇拜
hkip隔離膠post, 個標題同排版一扮攬炒少少，就成班盲十唔睇內容以為攬炒出post即刻盲撐(連hkip屌緊攬炒都唔知)

絕對係個人崇拜既表現

咪由得佢囉唔係有香港言論自由佢地邊有得開工，樓主收左支共錢，唔做野會死全家

#五毛老母閪洞戰線

又要我post段野

因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺埋自己facebook推Poland Ball眾籌

邏輯混亂，一路屌攬炒巴眾籌，但自己又企圖搞眾籌
仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒，影響形象，所以不停企圖撇清關係，大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

所以樓主既背景我唔知亦唔評論
我只係以我所知既內幕帶出應有既質疑
冇質疑冇制衡任何人都可以成為中共

Dovc 講就係 冇撚野呀？

自己睇下條女咩事先啦

攬炒收成4 千幾萬

所以我每一個post 都會俾佢地搞
阻人搵食

我buy你，質疑無問題，你有內幕咪同公開對質。個人崇拜盲撐盲信係唔要得

不過咁，hkip咁撚鬼你選擇唔評論唔質疑，唔多啱數wo.

四你老母千萬

同g20嗰次條數係獨立
你又跟手屈攬炒等於眾志

左屈右屈先有乜春四千萬
無證據就收翻條jer

得啦，所有喺連登屌柒你既人都係攬炒泛民眾志黎，全部收錢

我冇跟開依面所以選擇唔評論，或者我參考多d依面資料後先再評論依面。

有108 個清醒嘅人

屌你老母

樓主有幾錢維穩費

求樓主介紹，一齊吸維穩費

捐哂俾攬炒 佢有4千幾萬

自私狗樓主，有錢賺唔分享
有維穩費吸吸唔完都唔介紹多啲巴絲做五毛帶風向

帶你老母閪咩

有撚哂新聞、英國國會、政府嘅LINK都唔撚信自己俾人呃

真係柒過67

你黎黎去去既所謂政府source就係份2016國會報告

首先只係得嗰份2016國會報告講聯合聲明被違反，點解你hkip唔講埋2017 2018 2019? 因為之後既報告已經無呢個講法，表示聯合聲明運作良好。
點解你唔講？心虛？淨係識得攞2016黎打飛機。
咁既然2016既講法已經被英國收翻，咁而家再爭取有乜撚問題

仲有，呢份只係供英國政府內部參考既報告，並唔係英國外交部對外既聲明。係完全無約束力。 而攬炒班人目的就係要外交部正式對外發出聲明。
所以你hkip日日J份2016報告完全無關係

仲有呀
你hkip send封email叫英國廢除聯合聲明兼出兵攞翻香港，國會一封email回信話幫你check可行性就打曬飛機。2019年頭話幫你check咋，而家成年喇，點呀？結果可唔可行呀？又唔講，就係因為成件事唔可行但又唔想比人知自己柒左

每個Post 都問一次 重睇#3 啦你老母臭閪